三峽水壩可以抵擋千年一遇的洪水

golden sons u are too simple too naive

未驚過
利申：下游居民